全港打工仔多謝義士送一日假期

明正言順唔洗返工唔洗做野

金鐘要人